拿傑迪錫：美斯如打網球可贏50個大滿貫

克羅地亞與阿根廷兩支勁旅世界盃分組賽狹路相逢，「格仔軍」主力拿傑迪錫開賽前先禮後兵，大讚球會隊友美斯是世上最佳，更指如果對方於網球壇發展，可以贏得50個大滿貫錦標。

雖然國家隊與冠軍大熱之一的阿根廷同組，拿傑迪錫亦大方祝福美斯於俄羅斯有好表現，更以網球去比喻這名巴塞降拿隊友是世界上最好的球員：「跟其他出戰世界盃的隊友一樣，我祝美斯好運。有世界上最好的球員在陣，阿根廷當然是大熱，即使他們如何否認也沒用。他為巴塞贏了不少錦標，如果美斯是網球員員，他能贏得50個大滿貫！」

不過拿傑迪錫最後亦不忘強調隊友的重要性，「但足球不是一個人踢的，這非一項個人運動。」

希望克羅地亞出線

咁細粒 講笑咩

全能到

全盛時期既 拿卡錫迪 同 拿傑迪錫 係咩關係

美斯玩藍波會點

同一個人嚟㗎

打死唔信

打網球冇得靠沙維同小白邊會拎到大滿貫

有網球員唔夠1.7米

咁拿傑迪錫同拉傑迪又係咩關係

打女子賽都嫌梅西矮得濟啦

仲矮過個網

美斯如果做廢青，可以唔出街50年

越前龍馬

網球上帝

咁高華錫又係咩關係

美斯如果做mk，可以屌50條女

係力架褲浪過

我都得啦 你叫我每個月搵50萬就話唔得姐